香港機場個wifi真係世撚界級

世撚界級廢
set咗5年都有 都仲係咁慢
除咗機場 CSL喺街到d hotspot都極唔穩定
香港500億創科真係笑死人

狗巴果啲都叻過佢

我都覺

4G嚟嘅
我手機4G仲快過佢
不過快過機場就真

狗巴個個都算穩定啦
就算出面政府場地d wifi都算穩定啦
機管局死左佢好過啦
行李同wifi呢d基本野都攪唔掂 遲d仲好意思講收稅起三跑

其實有免費已經好好

你係咪食慣屎

唔好on9啦 機管局收撚左稅架

機管局死左佢好過啦+1

收緊啦屌

咪係，仲有條3跑呀，屌佢老味，起緊果陣收，起完唔收

㚒硬嚟，空域都未解決，條跑道又on9

仲要幾十人搶一個電掣插

500億創科你唔係諗住用係賤民度阿？
更係利益輸送，益自己友家喇

機場好像開左幾個位 快速WiFi

HKG個wifi都話廢
你出撚過國未？

HKG一連問一句accept唔accept後BT都得
LHR果啲要問長問短又要register
DXB近年好多 之前得個半鐘free
MUC例牌連唔到
SIN直情要去kiosk申請用
日本KIX CTS

唔應該鬥廢
香港網速全世界數一數二
但個19 wifi...

認同啊 歐洲d垃圾機場好多要收錢
好d嘅咪施捨一個鐘俾你免費用下囉
重要行兩步斷左線就話你免費時間已過

係機場用wifi蛋

網速幾多？
我去飮茶果啲wifi都400mb

依家已經唔係有冇wifi用嘅問題，係全港納稅人俾咗500億但得唔到應有嘅服務。

咁都有得彈

次次用都要特登企係個hotspot到？

羽田個wifi先世界級垃圾喎
youtube都睇唔到
仁川就真係世界級正啦

香港個個已經算好
未見過可以咁方便連wifi
香港4G咁發達，都唔洗點連wifi 啦

明明我是但坐都BT到好快

咁係咪要廢除wifi?

有d轉機或者delay一兩小時， 唔通喪用自已4g data嗎？

我有話廢除？有公共wifi又有Lounge wifi
咁多人用，可以快得去邊

香港算係咁啦
London gatwick淨可以用個半鐘

去過好多國家都忍唔着俾幾蚊用收費WiFi

機場黎講算好撚勁
唔洗錢
無限時
唔洗填資料
快

你入機場剩係打卡？
如果你入去係出國我諗唔到點解會講得出呢句

有半個鐘免費已經謝主隆恩

on9
創科都唔係整wifi 畀你用la
機場都話畀遊客用下
你仲拎埋csl黎講
冇錢畀4g plan 咩
政府補貼你上網呀?

一個post 見到幾多乞衣
同fb 屌9廉航唔出佢目的地線班乞衣同一班人黎

香港果個唔錯啦

去多啲機場先講啦

之前係機場等人，用ipad睇左兩個鐘片都冇問題，講真比其他機場已經算係咁

HKG個wifi真係算好好，好多其他大城市嘅機場要搞成半個鐘先上到網，行行下轉個彎斷線又要再駁過。

好撚多井底 你估屋企wifi咩

用500億整Wi-Fi 真心笑左

香港機場唔駛入資料同無限時都已經算係咁

咁多井底蛙？真係當機場係屋企咩？

留名睇之後有「香港地鐵個網絡真係世撚界級」

其他地方廢 代表香港唔洗改進

幾年前去London唔記得邊個機場
入境要等兩個鐘，我諗住用吓wifi，點知佢要send email俾我確認先用得

London underground想上都無得上

會展

去咁多機場 無一個wifi好過香港機場

真心講香港機場wifi 真係有S 級
論方便淨係accept 條款任你無限用，
其他地方屌柒佢又要電話號碼又要email 仲要認證入code on99
而且速度都算接受到，正常email wtsapp line facetime 都好順暢，用埋黎普通上網都好好用
始終唔係預你瘋狂bt 瘋狂睇youtube架

其實ICN都幾好

DXB果個真係狗也不屌 阿叉國家上個網都閪過人

話HKIA wifi廢個D係咪機場扮工仔又或者淨係入去接送機?去過其他機場未

外國機場好多都要當地電話卡登入先用到
對旅客黎講 香港比所有旅客免費wifi其實唔差

當然唔係唔洗改進 只係樓主expect 免費既wifi都要快撚到好似佢屋企果個咁係度嫌三嫌四既態度好撚黑人憎啫

勁垃圾
科技永遠唔創新 就算創新 法律又跟唔上

美國嗰啲又要睇廣告又要入資料先用到WiFi 仲要成日斷

公共wifi黎講m記世界級
去親間間都算快
有時反而唔係間間Starbucks 都咁好

狗巴用csl 4g sim

未去過韓國 但香港機場屌打歐洲東亞中東日本

屌打埋美帝

其實新加坡個個超快，但要scan passport或者去kiosk個下煩

其實已經比起好多外國機場好好多
美國好多機場得30分鐘

同意
好多廁所同大樓外都收唔到wifi
利申：返機場pt

一號客運大樓幾正常但二號係成日連唔到同斷線

我學校仲勁過佢

以前要send code去電話先on9 等十幾個鐘都未收到
依家passport拎code方便左 但d code可以幾個得一兩個work
香港真係算幾好

講世界級垃圾點數法都唔會到香港

新加坡個機場好似要登記PASSPORT先可以用
DOHA個個就成撚日斷
ISTANBUL 個個仲ON9 連都連唔到
英國LHR同LGW 好似上得半個鍾 仲要係唔穩定
真係點數都唔會到香港

500億入面有499.99億係用黎出糧
邊撚度卑你用wifi

仲要係俾錢食屎

上面班井底蛙潛晒水？
未試過用其他機場個WiFi？
平心而論HKG個wifi正常上網係一啲問題都冇
Coverage 又唔係差
又冇時限
免費比你用仲想點？

身在福中不知福咪樓上個班on9仔

工作關係有時由T2 Foodcourt行返過T1 Departure
一著返部機唔使重新agree & continue就上到網
其實真係算係咁

CSL 果D 都唔知整黎做乜撚野...

係街次次都自動同我連完都係上唔到網

唯一不足係廁格例牌收唔到
有時屙屎嗰陣想睇YouTube
一係用自己data一係就數手指

去過上海用vpn連wifi睇片1080順到仆街

公道啲講句
香港機場wifi對比其他國家機場wifi已經優勝好多 上面啲巴打都講左外國機場好似DXB LHR LGW同其他歐洲機場wifi 一係需要長時間註冊一係需要比錢 而香港機場就2樣都唔需要 而且有埋個apps自動連wifi 先唔講上面張圖已經證明左個wifi唔算慢 機場又唔係網吧 提供到現有質素既網絡服務已經領先緊好多國際機場

其實DXB改善左
已經好快 即連 無限
但依然會bam打機

香港既跟本係世界級一流水準

比你單哂成個season上機睇都仲得
都唔知班on9鬧乜鳩

平心而論 去過其他機場就真係覺得hkg算係咁 自己地頭就用番4g啦 on9 連去日本除左羽田其他機場好似未成功連上過wifi

amsterdam同 Reykjavik個機場我覺得唔錯

附近頹m個啲都已經係免費啦 有幾好呀 但機場唔係政府既咩？個wifi真係慢到hihi喎 我諗唔到好撚左喺邊

香港都算癈？你真係未出過城。

個WIFI真心唔算廢 不過可能你用果陣同時有成百人連左所以慢同斷姐

500億有話黎搞科技咩
用黎出人工都呃錢

荷蘭佬週街都 kpn free wifi

新加坡個個真係好撚麻煩
出邊同入邊嗰個Wi-Fi System竟然係可以完全唔同
要我再拎去Passport去IK scan多次

從來唔scan passport
整過兩三次都整唔到
之後直接去counter攞code算
不過最深刻都係巴塞個機場
連個wifi連左3 4個鐘先連到

香港機場咁撚咁多人連wifi
但係我等機睇netflix都係順wor
仲係度度收到
根本好撚快
定係你同自己屋企比

香港人真係煩 唔洗錢 有得比你用重想點
好多機場得30-60分鐘你用咋
想快咪自己比錢囉

去過咁多個地方都無乜幾個機場拍得起香港
又唔洗register 又ok快
外國啲又慢又易斷 時間一到斷
每行一個地方又要conmect多次
Turkey個機場要打電話號碼先有
戈次去旅行無sim卡 記憶猶新

香港個wifi 算係咁上啦 幾個step 就攪掂
有啲外國機場仲on9 要你用local 電話 register
等佢send個sms activation 俾你 都on撚9 啱啱先落機 撚有local 電話咩

懷疑佢根本冇插modem

1. 機場用Cisco AP 唔知好定差
2. 機場IT係外判 (好似俾AXL定PXXW)
3. 通常D AP有問題係熄完再開
4. 咁多人用慢都正常

點解機場係facebook 永遠都係大埔

以為真心世界級

用到 易入 睇到片 免費 你仲想點
公眾wifi 個用途同你係屋企down av 個wifi 唔同

去過 但未到好過香港

屌你老母
幾十個人搶個充電臭閪制先係問題
一係就企係到充
屌